深宵問題 胸大既絲打入一入黎解答我

想問各位比較大胸既絲打
平時係屋企會唔會帶胸圍或者有咩方法
帶住又好似好唔舒服 唔大帶又好驚佢下垂同飛釘

肥仔波就減咗佢啦屌

男人老狗學人戴 bra

我絲打黎架 咪玩野 認真緊

冇圖你講咩都得架啦

人地話訓教帶住唔好架 會變型架

唔戴 唔中意戴